應該點處理同女朋友關係？

發生左d事 hurt左女朋友
雖然和好翻 但發覺大家相處上不同了 有點怪
我自己做唔翻以前既我 感覺上想刻意對佢更好而變到不自然
對段感情無左信心 好易比女朋友既一言一語影響到我心情
女朋友仍未放低件事 最差情況如果佢都放不低佢話會放棄呢段關係

但我地都知大家種好愛對方

應該點做好

分手

你仆街了 一見到你好似變咗就知條女準備派帽俾你

呢點我好肯定佢不會派帽比我 本身我地關係好好
係我有野暪佢 同個女仔fd太close 又私下約食飯
令到佢對我無左信任

咁即係你派帽下話

做得出，就預左會破壞雙方信任。

我同個女仔fd真係無野 佢都有男朋友
我地見都無乜見 但就大學開始keep住whatsapp
所以女朋友唔鐘意

件事發生左 但好想去補救段感情

你明知道女朋友唔鍾意點解又要暪住女朋友同人地keep content ？又私下約食飯？

你明知女朋友唔鐘意 你仲要keep住聯繫 仲要私下約食飯 你明明知道佢會嬲會被hurt 都係要咁樣做 唔通喺你心入面女朋友嘅信任仲比不上同其他女仔接觸？
所以都唔好怨人 人呢就係得寸進尺嘅生物 你做到私下食飯 話唔埋私下飲酒 私下上床 乜都有可能

我女朋友信我無任何出軌既行為 但就嬲我暪住佢唔坦白囉

何必於一起 沒半點信任